全港學校提早放暑假

又中圈套

冇得返學好慘

大專都停埋？

在家不忘暑期作業

下個sem online定in campus呢

應該都大機會online，大專黎講

大專無份

大專不嬲自行決定

返唔夠一個月又話放暑假

中小學成年無返過學

復課只係一個笑話

信政府唔驚